[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5820)

5820

慢

拜仁追和

沙拿送俾你都唔入

國米中柱

阿積士追和未

拜仁㩒制 馬體會針得

仆街 入撚埋。。lkk勁撚到

準備燒曼城波衫

普利 比多粒黎

國米goal

1-2國米

拜仁準備打真軍

曼踢到咁撚樣 應該直接輸 走都無得走 屌！

門興針

頂實1-2收30萬

利狗夠膽下半一隻都冇 我即時cut ac

門興

鏝廢到

lm

支持

下半場1粒角都無

咁癲

食撚屎啦曼城 我以後轉修咸頓球迷算

LM

勁

曼城真係似打假
內定0比0
打和super 一齊出線

我了

賭神?

Lm睇飛

我

馬賽 曼城快入

換人啦仆街

下體傷咗個中堅

亞特最好波

你條4x1

慕遜加柏曼城原來係你

曼城吊你老母食屎啦

好在半場補返啲買國米win
門興食撚屎

馬賽 曼城快撚啲入

你外國買10蚊 波圖燈燈佢

馬體2:0 10 1 100
3:0 10 2 100

Lm

中

吊

利刷多6隻呀

門興玩完

啱啱中咗場課咗個lihkg+
希望鏝城可以整粒

利狗角大已針

Me

小注串左杜蛇

曼幫人護空門

曼城咁都入唔到
慕遜加柏輸多球
屌你master g

1:3?

屌你老母垃圾門興

報驚 曼城自己救撚左個入球

都好穩陣

國米正氣到

是

邊個

門興食屎啦

鏝自己解圍

好在有遠見 屌你老母 門興食撚屎

拜ng

鏝真係痴線 護空門 笑撚左

馬體準備死守，利入多粒全格

利 馬賽 曼快撚啲入啊

我屌你老母奧林比亞

馬賽goal

屌你老母國米

無睇錯似係 Ruben 一腳踢返出黎

我屌你老母門興 比多球我

下體會又守 真係無撚用

曼城串盤 馬體入多粒
10 2 100

跪求門興追和

屌你我

利穿盤 拜追和

曼 利快撚啲入啊屌你

爭啲輸多粒。。

屌你老母門興追和未

佢做番自己

兩邊6.5b 101200

亞特蘭大踢多兩球啦

門興食緊屎

曼利 快撚啲 冇時間啦

咁撚大個仔都未見過 幫對面護空門 呢場可以firm假波未

追和未呀門興

阿特goal

買左球半 驗腦

燒未

剪爛佢先

奧林追和

屌你老母曼城
兩場歐聯加埋射成40
先入得果一球
係咪要射夠100腳先開到上盤

刷角未

奧林追和未

比人入算啦鏝 廢撚到

門興追和未

史達寧 我聽日就搭車去曼城打柒你

門興追和派1 200

求曼城走盤 過關差佢

有

片

好

條條飛斷一關...屌

頭10抽1 互含

快啦屌

屌 盤都走唔到 食屎曼 一球單刀唔入 一球幫對面護龍

好撚野！

唔好抽 你幫我含先 ok?

屌你老母曼城 又係你斷我過關

暫停接受投注 主客和 星期二 34
慕遜加柏(主) 對 國際米蘭(客)
主客和
和@5.10

$ 60.00

我屌

我屌你老母門興一世FANS

好波

門興真係有料

終於！

屌你老母門興一世FANS 入多球試下

0:1

應該炸

曼goal

波圖個龍都幾撚柒勁

曼城咪撚搞事啦屌

曼城 你老母 走到盤 買教訓 以後唔會買隊仆街西波

波圖 奧林追和啦屌你

曼城都出左線...

Same

國米和又死幾多人

門興應該炸，似越位

唔好炸

唔好

睇緊var?

曼入多粒 我去着曼城波衫叫雞振曼風

咪撚炸

炸...

穿盤嘅話抽埋100

屌

炸 我屌你老母

咁都救到

我屌你老母門興做乜撚野越位

炸埋 好撚野

拜12m

拜狗12碼

邊場炸啊

唉...門興屌你老母！

我留返黎燒比自己

我屌

12拜仁 抵撚死下體會 出局啦垃圾

屌你咁都offside

今年係幾勁

奧林比亞高斯追和+曼贏 10 1 100

阿積士OK

支持奧林

屌屌屌 呢場假波教訓 認命

曼城都炸咗？

曼都炸

真係屌老母，炸走晒大家啲叫糊波

馬體會我屌你老母

後備殺手 梅拿

馬體會我屌你老母臭閪守守守

門興慘

門興食撚屎

唔撚入波你踢波黎把撚

曼城呢隊西波唔反你一世唔叫m子

門興入多球啦屌你老母

馬體會抵你出局

屌你老母沙拿又係你

拜仁比多一球

想問有幾多手足去ifc
我book車

屌你老母曼城

呢啲球隊應該走去打草地滾球就啱

個Diaz累死人屌你老母 護空門 死全家

拜俾多球

幫手預約

比利狗角大斷我過關好傷

我一個

馬體會係咪弱智

盤都走唔撚到 呢場真心戇鳩

我拜

門興同阿積士追和 幫留名含

馬體會下輪輸俾紅牛出局算啦

奧林慘死

拜仁真係派錢 1球 球半

阿特蘭大呢啲柒碌又係要屌

馬體會等陣撞車1011000

下場2隊互片

買拜仁ng 垃圾馬體

好彩有買大波波 輸半注

國米出局可以嗎
咪撚再害人

阿積士 門興我屌你全家

平半讓到一球球半，咁都開到莊家應該會執

曼城快撚啲入 最後機會

角呢

今年利D前鋒食晒屎

Allin左 由一開始+0/0.5 之後再補飛+1/1.5

門興我屌你老母追和啦

收得皮 曼炸完唔撚想踢

嘩
咁都救到

冇啦 死鏝狗咁有錢都要打假波

究竟有幾撚戇鳩先會買馬體會？

抵你贏

今星期最假竟然係歐聯

馬會見呢幾日 贏咁多 比返一場大家

勁撚到個幻幻龍

門興追和得唔得啊 想派錢啊

買左馬體會想驗腦

屌你老母門興追和啦

歐聯比狗屌

無話假既..賽程真係太密

馬體6.5b 101500

門興補6

都係歐霸好賭 場場派錢

屌你老母曼城 你真係賤種球隊黎 全隊空難死啦

拜仁可以一直有鋼龍，紐亞可以有新接班人

歐霸差距大D

歐聯差距小D

利個場

門興追和得唔得

曼城快撚啲啦

-1c plz

幫你叫
馬德里比多C

報埋隊名啦 啲人睇球探當睇波 一有幻幻以為拜個場

-1c

阿特我屌你老母盲人足球

馬體會呢啲球隊應該永世開下盤

想派plz

阿特呢啲傻閪真係要屌
一早已經失望

有了

中硬
定啦7C完

佢贏一球咋喎

曼城屌你老母 買親都斷你

買果時無睇到 輸波都首名 屌 抵輸

門興追和未
知你仲有

今年食晒屎，追佢幾場都輸錢

屌你老母曼城
由今日開始 一世拜仁球迷

派我pls 輸撚到含家產

聰哥

話左7C完

杜蛇又中兩條

7777

我屌你啦
全部炸撚曬

屌你老母鏝

可以抽

國米8張黃有張係干地

曼城啲戲幾好。

屌

條過關竟然死曼城，我屌

屌你老母 曼城真係賤種隊黎

12點後幾乎全針

幸運

一樣

門興比狗屌

幾條飛斷一關連本都收唔返

阿特蘭大真係屌

大家好

今日心靈重心
7中6
穩陣

我兩注兩注咁跟你 不知不覺兩星期+40k

阿特蘭大空難未

過關 半場主客和
5X6 星期二 34 慕遜加柏 (主) 對 國際米蘭 (客)
和 @ 2.30
星期二 35 波圖 (主) 對 曼城 (客)
和 @ 2.22
星期二 36 阿特蘭大 (主) 對 米迪蘭特 (客)
和 @ 3.10
星期二 37 馬賽 (主) 對 奧林比亞高斯 (客)
和 @ 1.95
星期二 33 馬德里體育會 (主) 對 拜仁慕尼黑 (客)
和 @ 2.40 $10

過關 角球大細
6X7 星期二 37 馬賽 (主) 對 奧林比亞高斯 (客)
細 [9.5 個] @ 1.63
星期二 36 阿特蘭大 (主) 對 米迪蘭特 (客)
細 [9.5 個] @ 1.78
星期二 35 波圖 (主) 對 曼城 (客)
細 [9.5 個] @ 1.65
星期二 34 慕遜加柏 (主) 對 國際米蘭 (客)
大 [8.5 個] @ 1.75
星期二 33 馬德里體育會 (主) 對 拜仁慕尼黑 (客)
細 [10.5 個] @ 1.72
星期二 32 利物浦 (主) 對 阿積士 (客)
細 [9.5 個] @ 1.78 $10

咁佢都唔好彩嘅
要怪怪VAR

成條過關最低水就係曼城 就係斷你 你老母

哇，恭喜cash out happy 下

下次大注gun你

永久blacklist 曼城

護對面龍 勁！

杜蛇10點半美職點睇

運氣可能隨時無晒，好運左一排了

又要賣美股食飯 老味

屌佢老母盤都無得走
假如場波踢到好似愛華頓對列斯聯咁好睇都話當比花生錢
屌佢班賤種喺到散步
全晚就喺到睇閪波

美職完全唔熟，聽晚歐聯

拜咁都贏盤

馬體會差唔多空難

我買左

條4串11
就係曼城門興一齊入
之後一齊炸
我屌你老母
master g下次早啲出得唔得

馬會派錢呀

好多手足買馬體jump晒

好彩買左英冠同阿積士only

湯馬士梅拿 同 基拿比 上場即刻 唔同曬

馬體會射完一球就算
不如咪撚踢波啦屌

呢排好多隊要blacklist

就快得返啲自由盃球會盃賭

下體會同蝗一齊出局有無人反對?

屌笑死 受球半都贏 同上年國米打巴塞一樣

我記得，巴贏埋

仲有7雞要追 一注一注慢慢黎 第三星期正數了

係巴剩係出半主力都贏到
國米=西甲公廁

加油

屎達寧 我天日就搭車去曼城打柒你

巴希亞救賭仔

山度士半大全大

又歸0
最後入多200 有無勁人有水救救小弟

呢場我都有估和，知道馬體係閪野，但信念不足，心諗讓到咁
轉細波

河床
山度士

杜蛇，6點15有咩心水?

有冇心水比我追下數

無綠字又改埋名 差啲認唔到你

無訓啦呢d閪波唔賭好過

嬲到訓唔到

出河床算唔算伏鳩人

日日都有出 無跟咩

gun

最後一注 跟

最後一注就唔好跟我啦 跟杜狗啦

好彩望一望又同路
我都係唔賭了
拜仁執返身彩 都係訓先
祝贏

今日未贏過 跟下你買算

輸剩咁多

跟你老母jump左成晚

4串1就係斷鏝回水

輸錢手足希望睇完會無咁sad

10 皮

巴打慘
慘被閪波迫害
祝你下場追返

見到曼城呢兩隻字 就諗起條過關斷佢

有預感你要贏了 整條過關救命ok?

10皮對你尼講廢紙姐

本身鍾意拜仁

390

391

392

巴希亞針得

起身對答案 要左薩堡 冇要拜仁

慕柏先岩

河床回撚到

全日既波閪到仆街

山度士 大波又撚

賭你老母閪 場場下盤細波

曼城一球都入唔到真係累死人輸唔少

曼城正仆街 又閪

垃圾南美波又00 0完未啊

仲買咗水床-1

仆街 全部唔識入波
仲讓球半2球

法林同西雅圖買唔買得過？

聖達紅

合理

場場0:0 唔撚好踢啦

屌 今晚歐聯真係殺幾多賭仔
場場都on9

入波未呀仆街

買中皇緊角大 推哂落馬體同阿積角
2隊踢風流波

講講下 亞冠仲正氣啲添

多謝杜蛇話比甲2.5b
勁中

水手出硬線仲場場爆角
唔賭歐狗了

紅左個仲係俾人禁屌

乜撚野0000

山席土我命令你即刻入波

夾埋0:0一陣夾埋上盤？

唔似

河床12m未？

對家...

大8

屌你老母仆街斷腳啦
尋日買下盤
就1分鐘比人給
今日買上盤
就全部唔撚識入波
日日都係贏埋輸9曬比啲閪波

法林明高半大

河床前鋒拉去打耙啦

鬼唔望俾客偷入一球出埋局

最多90分鐘入一粒跟手完場 佢老母誤中假球

2隊客隊快入波
屌你老母鬼唔望你出局

拜仁真派錢

3場南美波都係假球

巴希亞打多個都入唔到波

平半買左下體會就訓左 執返半條屍
原來升到球半盤

閪波腰斬未？

屌你西床 真係臨尾1球撚狗

河床

無補多注半一下盤

水床可唔可以屌多粒

薩克達贏埋 國米仲有冇第3

沙蛇 等收$

屌你老母 巴希亞
咪撚踢波去搞燒烤場啦 柒頭

山度士係咪食撚左屎?

水床賤到

有名你叫
三舊屎

練波斷腳啦成隊

下盤日

屌你老母
馬勒當拿見到你班撚樣都彈起身
阿根廷咁撚廢係抵撚死

求派 靠你起機

有我愛隊沙士菲 要轟了

起身條3x1中左

下盤細波日,今日再買上盤請驗腦 -5K

FC首爾 客盤 平手@1.89❌❌
FC東京 主盤 0/+0.5❌❌
拖連奴 主盤 平手 @1.86 走盤 (2-2)
李斯特城 主盤 -1@1.82 ❌❌ (1-2)
& 半場主勝@1.85❌❌ (0-2)
小阿根廷人 客盤 0/-0.5@1.86 ✅✅(1-4)
圖庫曼體育會 主勝@1.92 ✅✅( 3-2 絕殺）
薩克達 +1/+1.5@1.88✅✅( 2-0)
利物浦 主盤-0.5/-1 @1.87✅(1-0)
曼城 客盤-1@1.84 ❌❌(0-0)
帕拉尼恩斯 客盤 +1.5/+2 ✅✅(1-0)

競賽會 客盤+1 @1.91
卡利 2.5球大

救得一個係一個

法明林高上盤 驗埋今次

我屌你老母 紅左都識入

巴希亞輸9埋 好野

早晨 有無拜仁哭喪區睇？

炸

VAR越位！

山度士最好睇係依家！
打大交
腰斬吧！

來回地獄又折返

利力大學100分鐘了

沙蛇勁中+1

3場下盤+細波

你唔駛訓

傾撚完未

邊三場？開左波架啦？
岩岩瞓醒

利加大學103分鐘

唔知傾緊咩撚野

8點半兩場實全大

炸左死唔去

VAR紅牌
屌如果加埋時要踢多30分鐘

我報左警

8:30似兩場上盤冇野買

所以爐唔出？

10半美職點睇？

三舊屎做乜撚

最近如何

買上盤

山度士垃圾

買大波算 邊場好

串埋去

明高又係個d叫得好辛苦 但最終走盤既盤

沙士菲

細波日

入撚到波未呀山度士

完埋我屌你老母

好低水

買左少少頭場

信多次明哥

齊贏細波

法明 3.5b

留子彈轟美職

跟左 開到派你

轉左買法
買1.2-1.5 推6倍左右收手
暫時有贏

琴日甘岡開大波 有冇買

戒左買大 只買低水半小

一早過左收成期啦

Form3仔托世

有得贏。。

快開2場下盤

阿根廷啲球會係咪廢到咁撚樣

球王之力

好耐未買過1.7盤，唔係死呀

你仆街死未

未

12m 爽！

邊隊

卡利

哎呀冇左tim

手球唔俾cls

老實 法林上場2個紅
睇番記錄都係大家55
無壓倒性
呢場下盤穩

球證睇完var 冇吹到

卡利 我命令你即刻入波

仆街買番上盤了

唔介之得只係2粒返主場個晉級成6倍，唔會俾主贏

邊位呀你 中二病？

南美波 全細

半大已死

投井又落井下石

明哥細波啦
揸住粒作客

老馬不在，大家都無心情

0:3 睇住

沙士菲頂撚住

卡利無諗過要追

沙士菲 正氣

好撚on9 睇唔過眼

01！！

度左馬未

沙士菲 goaaal

1.7上盤都要死 我屌你老母

有冇得炸？

1.7都買死尻埋

沙士菲正氣

卡利後防派膠

唔通8半兩場又下盤

我係阿根廷人呀屌！

十年唔買一次都要死

呢d哥倫比亞垃圾 早d出局

小阿根廷人

山度士

真係斬手...10年唔買1.7今日尻痕

山度士食屎啦
上盤輸一球

hi 3k

明戈準備禁屌輸波

執番大半條屍

明高浪射 亂尻咁黎

有得執咪算好
琴晚啲閪波

最興扮禁屌

琴晚賭成晚 先贏左400...

山度士劇本

買幾場上盤輸錢

明哥2.5s有冇同路 震緊

卡利開到半大派100

輸輸贏贏 算係咁...

00震乜鬼

有贏就唔好扮慘啦大把人輸到仆街

好耐冇賭馬

贏少左 唔慘咩...

真

花式曬飛？

唔通5場下盤

嘩0-2

半大搞掂

0-2..

02‼️‼️

輸多粒，屌你老母1.7掂一掂都死

點解我會買上盤

正 高水

法林明高肯入未

我都想知

一樣，低水根本連望都唔好望

南美半和盃...

勁呀

卡利唔係唔攻 係啲進攻太廢

劇本係明戈下半場到禁屌 跟住戰神卡 跟住就輸鳩埋

沙士菲呢d咪生姓囉

呢度，輸撚到閪

法林盤開唔到嘅話一陣上ifc

嘩全大埋

1-2全大埋

1-2

刷角唔入
屌

多謝運毒家

入球大2倍 半場開出

2.5球大 gel

希望唔洗一齊上 我都買左

有本玩美假了

事後

半場整返粒先啦

買到盤了

六點幾個場都未派...

明高大波

法林明高半場俾粒黎好冇

競賽會 頂住

仆街球證二球都唔俾12m

細波收皮

Feel到3:2

杜蛇心靈係咪6中5定7中6

76

全黑 美職有冇乜心水

幾時過2招比大家

明高快入

準到

呢句野真係博屌

瞓咗無睇
上海
9點角大？
比甲2.5大
仲有咩

點解你可以無時無刻都係度

跟你

美職係咪長追西雅圖

買埋3.5 唔知有冇

我無乜頭緒

應該有

等日乙啦 準備重鎚

想跟了 追數失敗

10半角大?

係咪暗飛50k下盤

買到沙士菲半客但明鳩冇半主

柒碌 勁

唔做呢啲野

咁搏

雖然馬體會係西 但見到個盤咁變 都唔夠膽直插主客和

我都覺得貪心左 買盤就贏不過想追數就係要博下

西圖角大

快救

一球高水都唔買

唔敢了，大家自己領略

要搏買+1 都高水

好運

咁岩姐

我太早買 果陣先受讓半球

Ez

對你黎講10皮係零用錢咁上下

山口開8.5？

有11場 日假
場場買半大50 蚊 訓醒收錢
貼率低過2.8唔好買
愈底愈開唔出
單頭買 唔好串

利申半大黨

派未

呢個真係幾認同
持續長買 應該唔會跌錢

杜蛇又係唔使瞓既人，屌到依家

琴日買完蝗狗嬲撚到訓唔到
到見到下體俾人絕殺埋先攰到訓得著

今晚又黎過

卡利追和好無

唔使訓

今晚有卡雲尼對psg

明高冇人叫？？

大波24明高

好難講
曼聯啲出人 你估唔到

美職角球有鬼, 呢排開細多

琴晚啲波閪到

法明 2.5b

閪到ON9

快啲打救我

馬會唔開有排都買唔到真飛

1:3

正氣

屌你老母卡利
我要驗腦

法林明高一球都無勁撚到

唔洗驗腦
我琴日買撚左馬體會同阿特蘭大先要驗腦

明戈船沉沒了

明高封盤

全客全下盤

開番了

法林明goal？

買咗沙士菲嘅手腳GEL得

用贏咗嘅推美假

明哥red

1-0 rc

Rc

紅

勁菜

跟著劇本走

卡利個中堅
起身扮起唔到
比個波漏比後面人地射入
啲戲屎撚到

上盤殺手
全撚部開下盤

劇本出現了

明哥

假波玩撚哂 宜家啲波係唔會有正氣

好彩訓着咗 避開咗

見慣見熟明戈

都估到細波
應該0-0

琴日啲閪波都殺唔少人

抵撚死啦 係到妹妹下

朝早波全下盤？

goal

入埋勁菜gel得

輸埋 跟住劇本走

國際下盤日 輕鬆

明高

美職識買了

明哥要全攻了

全部下盤

下戰神卡

我做乜撚嘢串埋落卡利

cls

法林明高真係抵死
成個上半場玩野
玩到依家輸埋出局

3.5
都開埋

今日啲波真係

馬賽開上盤

南美波係咪同一枝莊

又比明哥撚
同鏝一樣買親都撚鳩me

痴線 仲未入波 全大呀

明哥報數區
-500

上場盃又撚

瞓撚到8:25分，瞓多5分鐘已經可以skip左二場西波

和就12m?

礦工上盤

準到！

紅牌+0:1
穩啦
我買咗6倍客+3.XX倍晉級

笑撚死 上盤

競賽會 定住

都話救到一個係一個

1:0完場夠了 唔好太多

明哥知衰，依家打少個先狂攻
等出局啦

自膠

想跟你搵食

求明哥2-1走盤

卡利奇跡反給 10 1 200

日日都下盤日

兩舊都呃

仲有場
閪隙圖 VS TAI瀨屎
杜SIR有無心水?

我唔俾

全下盤

買卡利嘅唔該驗下腦袋

大波黨

反到我給返你200

1:4 咁撚正氣我屌你早知買十億啦

5:4 我比1萬你

美職要下盤算

沙士
法林

卡利俾你害尻死，紅撚埋唔係呢場爆個400倍波膽

阿根廷之日

明高2.5s震緊

攞景定贈興

明高出埋局，抵啦

朝早波得一場冇紅

卡利再紅

震乜鳩

有無手足買咗卡利 我搭梗車去驗腦

買完0:0開始又要震足成場
0:1又要震過 下次不如唔好買

明哥 全格 10 1 500

ok

算啦

你都講得岩既

留俾自己驗腦啦

1:5

嘩1:5 勁呀

屌你老母400倍膽

沙士菲係咪傻咗

卡利都有老母

講樣嘢俾你地知，買左卡利盤同掃尻哂波膽，你同我開對面，好撚痛

飛呢
掃樣掃鳩哂啲波膽法

6射6中5入波
假撚到

西雅圖球迷注

有冇人要分析

十點半
上盤定下盤
有冇大SIR比TIPS

要

快 要追數

快

快啦 最好有埋真飛

1:1

下明高1:1
真定假

明哥1:1

明哥打加時

法林1:1

果然要撚狗

而家先入不如留返下季先入啦

2:1 有冇 快

頂住呀 競賽會

1:1完啦好嗎 心臟頂唔緊

買咗明高，想佢出局唔好再害人

加時加幾耐

假到閪咁
早兩日買兵工廠就93 94分鐘俾人入兩球
呢場買明高就食晒屎

上面客勝6倍 3倍客晉gel頭巴分分鐘輸曬

西雅圖手足第一次召集

2:1 快阿

西雅圖屌閪者射手全出

入球能力一定在達哥之上

上盤確

我係西雅圖人呀hi

係一場過？

唔撚信全下盤

跟

係

如果係,
抵死啦,正式來講, 打少3個正規

啲人多數咁樣仆街

閪半大

會唔會抵買咗？
btw唔會買dallas練心

補圖

識賭一定賭上盤

係咪完左場射12m啦？

場波做咩停咗？打架？

達拉斯垃圾嚟

半一上盤....

利昂場波咁陰濕放左去聽日第50場

直接十二碼

西雅圖大船，乘風破浪

小注追即場算

唔識啲人跟下先

唔會射12m

完場上盤收錢

嚇死，以為我個人客+1冇咗

大唔大信心

聽日踢定今日踢？

返來了

梳 我買細

每次都真飛絕不水人

買少少半大 睇球算

發現你幾頁入面講幾次

有咩咁陰濕

美射手榜頭5射手有兩個

唉

跟咗一半

上次買左達拉c對家今場都係睇波算

今日甲府要半大了

射爆佢希望唔好揸流灘

場波一陣開囉 未試過咁要擺

Ching你姐右邊，但唔記得姐埋左

希望西雅圖都有

有冇人想要埋角細

得啦, 知你50/注

中左 叫你乃木SIR

總額...

上面注碼呀天才

同路 橙

點解我睇唔到有墨假

放左係星期三第50場 馬會仆街黎

因為係聽日

聽朝

我就覺得開達拉斯嘅

Leon半全大

西雅圖終極禁屌

聽日尾場

美假傾緊劇本？

一陣就開

好似腰斬？365冇開

應該係球探放錯 9會寫3號先打

第一日睇美職？

中伏

都要食早餐先架 唔食邊有力踢

點解bet365個盤都冇埋？

但佢寫12月3

屌曬你地老母

回飛

明明陣間開又放星期三

半大玩下算

bet365冇既

中左球探伏

飲緊水笑到噴左

食完有力落底？

27個鐘後收錢

諗緊腰唔腰斬

達拉c重心

好似係放錯 可能係聽朝開

點解要遮注碼.. $50買波膽都好多了

有冇半大黨

咁仆街,係要十二碼先贏

美國佬做野可唔可以準時啲

法林輸埋

都係角細算

球場D人走哂

正扑街, 客WIN 6倍
好彩有條晉級

美職死哂唔開波?

事前驗腦飛

美職半主

西雅圖 一陣收錢

墨超場波到底係一陣定聽朝先踢? 係唔係球探出錯

抵啦，成日深盤都輸，係講梗主客和都輸

365無美職場波?

2串1過關橫跨2日 笑撚死

法林可以返屋企食屎啦,

輸到冇咩感覺

唔准笑

遲10mins cashed

信個日日壞既apps 唔信個莊係咩玩法

馬會唔會錯 講完

今次中了

嬴左第一場先叫橫跨兩日
輸左就

27個鐘之後收錢 睇你點笑

準備贏

如果馬會又錯 比班賤民屌到上天

仲播法甲精華
我想睇波呀屌

pin左我個注等聽日收錢

10:57 start, now live CH 639

上盤回飛

信多次上盤 唔中驗腦

愈回愈愛

嘩屌 有人會幫馬會講野
係人都知馬會賤過狗

29分1.82買至衣加仲未開波，衣加回到1.87

你會唔會聽日唔記得左自己有E注

1.87入左手

達拉斯已買

賤過狗都唔會搞錯日期掛

可能會
都要過左第一關先

西雅圖

贏一粒

想入多注上盤

1.5b 2.50 -> 2.40 代表咩

好耐冇開7+

出面有平手盤？

晨早有得笑

Cashedddddd

希望見到你過左呢關再怒等廿幾個鐘

邊到見到我幫馬會講野...
咁都叫幫?

中住半場先啦
買咗半大 半膽21

明高迫害我

代表仲未開波

一定半大

仲未開波？

回撚到

美職想幾點開就幾點開

來吧

咩落飛回飛 最後又咪西雅圖人贏

客入兩球

再買多注

出面咩盤都有得你買啦

賭場專收叻仔

一回即刻多人買客

秒

買咗主有冇即場推介

客

啱聽

去死啦 傻閪

開波未

贏錢算，差0.05當俾貼士馬會手足

美職摩連奴又要守到0:0完場

11點先開

下盤日 直接買客勝都隨時有得贏

經過下體之後仲有人信落飛回飛

瞓醒 拜仁下盤

拜仁下盤送錢

馬體隊垃圾仲有人信先好笑
skip 左佢都唔會買馬體

北京遇上西雅圖

點解馬會記錄西岸4強得2隊

咁你琴日有無買維他奶

補客和

美職半細全細 送錢

馬體人就係識用下體防守

點解法林明高 派左
沙士菲 仲未派

終於肯開波

等9.5 10.5 角
大手掃大

拜仁下盤笑而不語

邊個話馬會一定岩

上次非洲盃踢完半場，馬會都未封盤

半場0:0半細，馬會焗派

波開

我買親波都必飛下體會

出水救我未

1-0

咁你有冇買

買左11.5b jump

西雅圖禁屌

依d唔講啦

第一隊入球又係咁，早幾分鐘開秒goal，

馬會仲未封

超音鼠禁屌

法林明goal都係撚狗

咩禁屌都係廢話 要入波啊

所以依家冇左第一隊入球
有場葡超秒goal 馬會仲未封盤

今年冠軍似係超音鼠 好穩定

搞咁耐先開咪又係0:0完場，屌

Q